[冇圖］究竟啲女個腦諗咩？

話說ig有business acc
入面要link去自己business嗰fb page
咁我想帶出你個business category係咩就根據你開fb page揀咩category
e.g. 明星揀artist/public figure
寵物揀pet
賣衫揀clothing
然後俾我睇到呢條女 笑咗
究竟要幾無腦先會叫自己做fictional character

佢set自己做pet都得架啦 關你鬼事咩

你會？